作為超音速騎士，想問下坐機鐵都會耳鳴的話，坐飛機降落耳仔係咪都會好易痛？

如題

試下咪知